覺得自己攞M字頭身份好羞恥

小弟係大陸出世係香港大,但始終覺得自已唔算土生土長攞M字頭身份證真係一種恥辱

睇咗做M字額

大陸閪

無得揀

支那仔

R一樣羞恥

Shame on u

有咩好羞恥？我都係R字頭 愛香港就得

唔緊要架 你都好過好多所謂既香港人

英雄莫問出處

過左兩日情緒又開始大起大落 入立會既義士想同大家講...

唔緊要，做返幫香港人嘅野就得

身份認同係香港人 你就係香港人

Thx 巴打打

天琦都係大陸出世
咁又點？
為咗香港佢願意犧牲自己

只要有心，邊度出世重要咩？

樓上唔好咁啦
香港最大威勁 係要愈拉愈多人
對準政權
難得呢位人兄「好似」站於一陣線 為中國感到羞恥
同街邊大媽 一簽多行既仆街客 甚至本地撐警廢老唔同
打既字都係本土廣東話
由佢啦

但樓豬 希望我地街頭見啦
街頭見你唔到 我會叫返你做大陸仔

大事大非之時有無份飲飲食食呀 無就係香港人㗎啦

屌 大陸仔

大陸出世又點 點都好過係香港出世 受盡香港好處都仲要賣港嘅人

一個人嘅身份係睇佢嘅行為

M字額好小事,剃光佢即可

利申次次都出晒咁滯，真心唔想香港變到同上面一鳩樣

M字頭身份證D人通常個口同個人身都好撚臭，你係唔係？

你識咁諗已經同某啲人好唔同啦

y字頭 奶共仲可恥

屌你老母 又拎我地資源

有M又點 曾經發過夢 行過山嘅 出力守護呢個地方嘅人 都值得叫 香港人

對唔住啊

洗鬼對唔住，出力守護呢個地方嘅人，就係香港人，大家一條船

不論你是什麼背景
也不論你什麼時候來到香港
只要你願意捍衛香港核心價值
尊重香港的文化 願意融入
而且願意維繫香港行之有效的典章，制度
你就是一個香港人

梁天琦

R係咩意思

不問身世，一同光復香港

Y字頭大多都唔奶共啦

好多賣港高官都是本土出生
林鄭其一

邊到出世無得揀 但做人做狗絕對有

係邊度出世唔係問題，重點系要有真。香港人的質素同價值觀，有好多香港出世香港大既人質素極差，所以唔好用呢個身份證既字母影響自己，一齊做真。香港人

做咩咁話梁天琦

有啲大陸出世嘅香港人
比一啲土生土長嘅港豬同牛屎佬
更加珍惜自由嘅香港

翻牆是違法的 你知道嗎？

唔緊要！立會願意留底最後一刻既義士，比蘋果訪問果位，都滿口鄉音，咁又如何？佢比香港人隔住個mon睇直播叫加油既人更加香港人，樓主最緊要係行出黎，企岩立場，無人會介意你背境！

小弟兩歲落嚟香港，唔玩抖陰，唔飲閪茶，唔用小米華為 但係最衰大陸出世

無論你係V 定M 定R 定P
愛香港就係自己人

R即係點

繼續你嘅支那寶同微信支付啦姐姐

你尊重我地呢個地方
遵守我地嘅規矩
理解我地嘅文化
咁我地自然會尊重你

只要願意維護香港核心價值，我理撚得你黃黑白

就係你地班大陸仔黎香港搶資源

巴打有心 我次次都有出

條路自己行。唔好行錯就得 記得係香港講 廣東話

咪係
150人其中一人
搶資源跟住扮愛港

林鄭夠土生土長啦
重要既係你既自我認同 價值觀
唔好學中國果套用血統黎決定一個人既身份

梁天琦都係大陸出世

好！最啱做連衛傾兵，中國式批鬥思考由你帶領

Thx巴打 我從唔講蝗語

*來

走啦 大陸仔 屌你老母
香港人退自由你唔配有

英雄莫問出處
天琦武漢
奶共圍頭佬原居民

巴打 我係y字頭 我唔奶共

真

新移民？
利申：R字但愛港

同我地理念相同嘅就係香港人

我v字頭老豆老母返大陸生我出黎，6，7歲再接我返黎香港

我錯 唔識加密

大把香港出世既廢中廢老都賣港啦
邊到出世有咩咁重要

唔使爭住認 禾刀系

P

大和解 we connect

天琦乜一樣大陸出世
有乜撚嘢問題

一樣

唔怕wo
比狗查會即放
笑笑口下下下咁同你講唔好意思師兄打搞晒

R 80後 不過唔覺 我覺得香港出世而唔撐學生嘅人羞恥100倍

97後出世果班都一樣
國籍=中國

真心鍾意呢度就係香港人

好過d A B C 字頭嘅奶共廢老了
學好廣東話 唔好投建制 影響埋家人反共

理得你咩字頭
早幾日我O係地鐵臨入閘, 有個老豆拖仔個3-4 O既仔, 用普通話同佢講 "要這裡吃, 入閘以後就不能吃"
只要係捍衛香港核心價值, 我理得你咩語言, 我都會尊重

M字頭c code仲拎綜援個啲又點

M
P
R

出賣香港最多嘅咪就係新界班香港原居民囉
全部圍村邊一個唔係同黑社會同健制有瓜葛？

天倚都係大6落黎 有乜所謂

出生地無得揀，愛港賣港有得揀.咪分化喇

警犬老豆，藍絲老母已經成日嘈到拆天

譚仔個啲啊姐夠新移民
但肯學廣東話肯投入個社會
只會識分辯是非
我認佢係香港人
有啲土生土長既
何君妖啊 譚詠麟啊
賤到我唔會認佢係

三毛閪又開始玩分化
梁天琦為港付出多過在座任何一位冷氣軍師

認同，天琦嗰陣應該灰到仆街

你絕對係香港人！！！
唔好聽樓上班戇鳩仔/假膠鳩up，只要真心為香港好，就係自己人

香港人 係一種基於精神同價值觀既身份認同
唔係一個出生地 唔係一個種族

你覺得自己係香港人唔係支那仔嘅
你冇需要羞恥
天琦都湖北出世

2019年喇，點解身份證上面嘅一隻字仲可以俾連登仔捉黎分化？

R字頭Y字頭嘅，遊行又好，野餐甚至發夢都好，今次都有好多好多人肯企出黎。同樣都有唔少所謂土生土長嘅人淨係識得上吓網講加油打吓飛機，或者仲係保持沉默繼續做港豬吃喝玩樂，再衰d甚至撐警。

一個人嘅出身丶國籍係冇得選擇，但喺得香港生活，佢就有得選擇去唔去熱愛呢片土地，為呢個家付出甚至甘願犧牲。所以希望大家唔好再自己人鬥自己人，只要係有心愛香港，有出黎打呢場仗嘅，就係香港人。

利申：連登仔口中嘅r字頭大陸仔，由69發夢發到前日。

信你係眞 • 香港人
大家一齊加油

邊有得咁計，牛屎佬話1898之後落香港及其後人都係大陸仔

港島魚佬就話1842之後都係大陸仔

分咁細就中支那計

只要有心，人人都可以係香港人

+1

日日發夢
心繫香港

有咩問題
大把y字頭都有人唔做去做狗

天琦都係新移民

佢比香港人更香港人

咩野覺得
直頭係喇
不過算喇
今次大和解

最緊要都係你擁護呢個地方嘅核心價值啫

Totally agger
所以唯有盡量發多啲夢

巴打你發夢就收埋啦香討嗰啲先係真義士

擊破血緣論
香港人唔代表要香港出世或者血緣來自香港人
你英美出世 even 係支那
只要愛香港肯融入就係香港人

M P 都係大陸仔

咪扮香港人

有D野呃唔到

我都以為係

邊度出世有咩緊要，接受香港核心價值就係真香港人。

反而有D本地出世香港人奶共奶到令人作嘔

請善用起底功能
負皮, blocked

你有無睇梁天琦點樣定義為香港人
唔係有無張證 張證寫乜 係睇你自己點點點
唔寫啦 睇左自己知 未睇自己搵

認同香港價值嘅就係香港人

老d

［無名英雄的說話］報道已出街！請記住他們的話

完美演繹

你係唔係自由閪？係咪得

雖然我係R字頭
大陸出世 3歲落左黎香港
但我居住左呢個地方近20年
一直都係香港長大 好鍾意呢個地方
係呢個地方成長 一直都覺得香港先係我嘅家

好似唔係香港出世就會係R, 大陸澳門外國都一樣

630撐警嗰班人都有土生土長嘅香港人㗎，so what？

字頭都自爆好撚多件啵

笑死我

ching做消防？

We connect

有咩好羞恥
邊度出世冇得揀 做人做狗有
大把R M字頭企出黎 佢地全部都係香港人
你望下幾多Y字頭奶共奶到傻撚左
字頭？wfc

湖北琦？

不分化 不篤灰 不割蓆

大陸出世唔係r咩點解係m嘅

唉

政府保皇黨成班都香港出世添
咁又點？
係香港人咩？
係人咩？

只要你真心當香港係屋企，自食其力，出世地點唔重要

Y字下一批都會有雙非，雙非都有唔奶共
咩字唔代表你係個咩人

邊到出世無得揀，但係做咩人你有得揀

你望下大把香港出世既都係賣港賊就知道

唔需要睇出生地點皮膚顏色既

無論出身邊到
只要真心愛香港
大家都係自己人
最好例子
梁天琦

又係波台狗
負皮, blocked

身分認同，同出處無關
英雄莫問出處

係

睇邊度出世睇星後面的code

Z 香港
X 大陸
W 澳門
O 海外

喺香港出世嗰條八婆林鄭未又係唔愛香港

點解咁問？

天琦咪一樣
但佢係真正香港人

係邊到出世代表唔到你係咩人
而咩行為決定你係個咩人
但凡同是鐘意香港
會為香港擔心會為香港有所行動
我將之視為香港人

美國出世 R字頭

我都係R字頭
搞個台證都慘過人

有咩所謂，香港出世夠多禽獸賣港賊

好在我係Z字頭

任何人口號

但你有美帝護照

有幾難

我以前D小學新移民同學
會好努力學廣通話 好驚講得唔好比人笑
會好努力融入香港

屌你老母依家果D? 又食又拎 廣東話乜黎嫁?
這裡就是中國 咁撚樣款 屌撚晒你地老母

外國出世係R 利申係R ...
但無阻發夢

美國出生都係m喎

係，仲開word打咗幾百字m額心得諗住鼓勵大家。

好過D Y字頭 淨係識得吃喝玩樂既人

天琦都唔係香港出世，愛香港就係香港人

羞乜恥, 出黎遊行證明自己係香港人

唔緊要，只有你視香港為故鄉，自視為香港人，你就是香港人，我撑你。

想當年天琦有因為係大陸出世受到揶揄
但好開心今時今日香港人已經唔再血緣論
因為真係好撚多土生土長香港人賣港
同時大把雙非香港出世 攞香港資源 但又唔撚感恩
到今時今日只要愛香港就係香港人
係邊度出世又唔係你可以選擇

你比好多港豬 廢老好

呢個係食神口號

係, 我小學果陣, 間學校好多新移民
但人人識講廣東話, 佢地屋企人都係賺錢住私樓有交稅為主
而家人大左, 成個六月眼見好多都有出嚟行街野餐, 支持勇武
反而有班香港廢老
邊啲係真香港人, 高下立見

但我係香港人

香港人有英國美國護照
perfect

各位請唔好玩分化。

大把本地廢老夠香港出世啦，咁又點?咪又係愛黨愛國! 一個moment唔係內鬥嘅時候!

我地都係香港人

推

大陸出生 要俾多舊錢黎整台證

係

你有融入，就係自己人

我從前覺得歧視唔係一樣好嘢
但我而家覺得香港基層保持對大陸嘅歧視
對大家都有好處

但係新移民嘅朋友千祇唔好誤會
其實唔係針對你
如果你承受緊歧視同欺凌
一定要記得一切都係中共帶畀你

如果政府做得好
民間尤其係基層唔需要靠歧視來尋找少少心理平衡
適度嘅歧視同區別對待可以提升敵我意識
加強對來自中共殖民嘅戒備

分化完未？

唔緊要，比達都係M字頭，佢都唔係地球人

Z叔叔拎下優越感先

正統香港人係Y字頭

發夢下話

只要你覺得自己係真香港人就得啦羞恥既係個D香港出世但賣港既人

大是大非仲叫雞唔會好得去邊

出生地域唔可以界定一個人嘅質素，你無做錯！只要心存良知，真心為你住嘅果個地方，相信世界任何地方都會歡迎你！

不分化

做自己

想叫姐

真心想香港好＝香港人

正統...
係都Z先

唔好分化
為左一個字母嘈
大家話哂都發緊同一個夢
呢d雞毛蒜皮嘅野就唔好理

same

做返香港人做應該做嘅事就得，好過果班奶共

講真 唔知有冇落黎讀書既巴打絲打

如果有大陸落黎既巴打絲打
只要你地理念一樣 我地會feel到
（雖然開頭可能會有啲隔壁 因為鐘意既野會唔同 例如著衫 娛樂）

但係
你睇下果個死士爸爸 佢有鄉音 但一樣受萬人景仰
仲有天琦 一樣大陸出世 但佢已經成為左抗爭象徵

就算你地廣東話唔好 但只要反共 其實好易傾得埋
只要你地肯學香港文化同啲meme

唔好比粒英文字去定義自己 加油！

唔好俾呢d少少字眼上既野區分左 無論你係咩字頭 只係為左香港好 都係一名香港人

依家d廢老 撐警d人入面咪又係一推y字頭

邊到出世係決定唔到，但你決定到自己對香港付出幾多。

利申：發夢見到唔少R/M字頭朋友係金鐘幫過手

一樣發夢幫手

利申 R

我都係

689係香港大
天琦係新移民

天琦刀系R字頭

個堆賣港議員個個都香港出世香港大
到頭來都係賣港
出生點唔代表啲咩

點解要咁諗。
我覺得有啲香港出世唔關心時事又撐政府果啲先做仆街。

唔需要羞恥 係邊度出世無得簡 但做人定做狗有

R同M都rubbish

我同你一樣

Same shit V字頭路過

理得你邊到出世，邊度大，總之有份保護香港就係香港人。

同熱愛這片土地

唔好理人點睇

只要你真心愛香港！我地大家都係香港人！

笑咗

反共就得啦

當你生於黑暗，其實會更加明白光明嘅重要

唔計故意散播黑暗果啲

我p字頭，但我從來唔認為我係大陸人，71都有出黎

今日唯一笑話

我都係差唔多R字頭
唔飲閪茶唔上深圳唔玩抖音，拒用大陸機，唔淘寶唔用支那寶

梁天琦一樣大陸出世
佢為香港人犧牲左六年光陰

係邊度出世你冇得揀 但行咩路你完全有得揀

梁天琦都係大陸出世姐, 只要有公民意識, 邊到出世都可以係香港人

"It is no nation we inhabit, but a language. Make no mistake; our native tongue is our true fatherland." From Emil Cioran, Romanian philosopher

巴打，冇人可以選擇邊到出世，但可以選擇成為咩人。

天琦都唔係香港出世 只要認同香港既核心價值 願意融入香港 就係香港人

一樣
仲諗乜撚野攞m字額

就算唔係香港出世, 只要你真心擁護香港既價值觀同文化, 你都係香港人

又係梁天琦講既

梁天琦都係大陸出世
但佢比起好多土生土長既香港人更似香港人
班建制狗夠係香港出世啦，咁又點

97前出世都y字頭
咪亂屌

那管你大陸香港定英美澳紐出生, 只要你有個真真正正愛香港的心, 就係自己人

只要你係自由閪，大家都有計傾

出生無得揀，所以英雄莫問出處
大撚把土身土長香港人奶共奶到雪雪聲，為錢拎埋自己老母出黎都得，果啲人都不如，比你更應羞恥，但佢地無，因為佢地無恥

我寧願要愛香港嘅大陸人
都唔要賣港嘅香港人

無論係邊度出世, 乜嘢籍, 只要有自由、人權和民主的核心價值, 都係值得人尊重的自由hi!

有一半人老豆老母應該都係R
仲要撐藍絲屌佢老母

我寧願啲資源比佢都唔比賣港廢老

巴打撐你

唔緊要架
只要大家係同一條船又有咩所謂

Y字頭表示冇所謂

唔係個個R都黎自大陸

價值觀相同，就係香港人。

死撚返上去啦大陸閪

慘得過做p牌仔

只要你有人格，有道德，咩身份無所謂，正如曼德拉作為黑人也可以有高尚品格。雖然某類人真的很多缺德，但人也可以在黑暗中發光。

你唔可以揀喺邊度同咩家庭出世，但你可以選擇你嘅信念同行為。好多巴打都有講 融入同熱愛呢片土地嘅人都係香港人

個M字只係代表你出生嘅地方
只要你肯守護香港 你就係香港人

係呢段大事大非嘅時候 我地身邊一定有一班自稱愛國嘅親戚
要令佢地一齊守護呢遍土地 係我地嘅使命
要令佢地知道 佢地要愛嘅係國 而非黨
要令佢地記返幾十年前走落黎香港嘅原因
加油

利申：V

Z字頭

如果真係需要幫助 拎綜援並不可恥
好多人不願拎 但始終無能力擺脫
如果係好食懶做拎綜援 仲要出去以暴力支持警察 反暴力嘅撚樣 垃圾都不如

我細個都拎過綜援 我都唔情願
等我有能力馬上要求阿媽取消 生活艱苦 但我會記住香港對我嘅恩惠 所以我願意守護呢片土地

我明白 但我講緊嘅係一黎到無幾耐 做到野但都拎
仲要唔係自己一個拎 係全家拎 拎都唔緊要
仲要撐警個啲
所以 拎咩字母無所謂 最緊要你真係愛呢個地方

大家同一條船！

身份只係象徵 重要既係你既思想 行為
其實我都係 不過我好愛香港 每次訓教 都有發好夢

倪匡都是大陸落來，
香港人的定義是在思想。

香港10個人有7個老豆老母都係大陸落黎架啦 我V字頭 大陸出世 但bb個陣已經落黎 幼稚園 小學 中學 大學都係香港讀 支持番香港人應有既權利！

所以我而家好想入社署做 搞鳩班仆街！

係邊度出世你冇得簡，但做人定做狗你有得簡
加油！

咁你覺得譚伯哩D廢老,佢身份證係咩字頭?
天生嘅嘢,冇必要感到羞恥

#49184 喼汁炒河 blocked

柒左啦姐姐

從來唔覺得羞恥
因為香港人對自己人好好

咁都有咁多正皮？屌你老母啊

天琦都係大陸人
但我覺得佢真心為香港

不論出生
愛香港就係香港人

香港出世個d咪又係賣港
仲羞恥

身份證咩字頭唔重要，重要係你當唔當自己係香港人，有冇香港人的傳統習慣，最緊要係出去旅行唔好整臭香港人個朵

真係愛香港就得

+1

大撚把雙非滿口支那話
重要愛國服愛黨
要批鬥都撚嗰班仆街先啦

賣港既689 777 係香港出世，
天琦係湖南黎
用出生地，而唔係用行為去評價一個人，同共產黨 咪一鳩樣。
只要認同信奉 自由。法治等香港價值觀，就係香港人啦。

大撚把英治出世既廢老咪又係廢老

心態決定一切

如果要咁分字頭係唔係香港人.....咁你同D大陸𨳊唔理人係咩國藉黑頭髮，黑眼睛就一定係中國人有咩分別。

係嫁 無咩分別嫁
連登仔係咁嫁啦P牌仔

邊個會知你字頭
只要真心愛香港就係香港人
大把廢中廢老土生土長咪又賣港 佢地唔配香港人呢個身份

S嗰啲就真係好奶 十個有八個都奶

我都有個大陸落嚟嘅fd
佢都勁憎中共
平時都有上開連登做ac rom 最近仲轉職p牌仔
最近幾次活動都有同我一齊去
雖然夢遊佢會走先
但點都好過啲生於斯長於斯嘅港豬

邊度出世唔重要
重要嘅係你嘅身分認同同埋所作所為

香港 係一個多位化，有唔同民族既地方，我個人覺得，[香港人]唔係指土生土長既本地人，係指果D會尊重， 愛護 ，及會捍衛香港核心價值既人。